---
layout: "comment"
hidden: true
title: "10191"
date: "2009-11-03T20:27:07"
uploadBy:
- "Triceratops"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo

Die Kombination gefällt mir. Durch die unterschiedlichen Dicken und Längen
der "Bäume" sieht das ganze richtig authentisch aus.

Gruß, Thomas